呢條友真係極離地

係100毛見到個post

之後睇下留言見到個咁嘅留言

原來離開左香港真係可以睇住香港死

劣根Chinese文化

去到火星讀書都會跟住

不嬲移民果班果班多藍絲

今日仲見到人話移左民先 遲下再翻香港爭取民主

一句漢奸，走狗收佢la

睇知名都知kai

100毛, 乜撚名校Secret 最多呢種垃圾

instagram

「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你反而卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民，當今世上現存的民族都是經過無數患難撐過來的，不少香港人卻只懂逃避！不去保護自己的民族。是懦夫！是烏龜！是走狗！」

成班烏龜，民族走狗去曬人地嘅文明上，污辱人地嘅文明，變相自己成為其他文明嘅蝗蟲！成班漢奸！希望全世界及早爆發排華運動，將呢班垃圾清理乾淨！

你唔遮下面reply個tag同無遮有咩分別

郭文貴講中重點
香港人要自私 舒服 自然係揀逃跑或奶狗
抗爭 對抗 係最辛苦既路 要成功一定係團結更多人去做